正 式 宣 佈 無 限 期 三 罷

你仲等乜嘢？

手足幫你塞路罷工

命都無埋

殺人犯嗰女個個仲開開心心返緊學

手足已經唔會再有機會返學

黑警殺咗人仲有錢落袋

手足死前連屋企人都見唔到

我叫你罷咋 唔係叫你出街斬人殺人

你仲等乜撚嘢？

推

罷佢老母呀

要工會先有可能實現大規模罷工

你班陷家產聽日又返工

仲有冇心情返工返學？

無限期三罷啦

組織工會 全民罷工

頻道
Group List

仲要死幾多個手足

仲要幾多個人入新屋嶺

你哋先肯唔返工

我唔係叫你哋去死

唔返工咋

你哋有積蓄㗎嘛

罷一個禮拜你哋會唔會破產

有巴打話噴黑巴士左右鏡 覺得好有用！又快 又有效！

危險嘅 會無命嘅

好多手足喺前面幫你哋做緊

你哋可唔可以回報少少

學生願意參與罷課，但次次得學生做，返工個啲唔做根本冇成效

乜嘢都係學生做

學生幫班社畜擋埋子彈

都仲要返工

雖然罷課成本最低，但至少學生企出嚟，你班大人可唔可以生性啲啊